明知樓市無可能會再升同埋短期內只跌不升

點解唔放左層樓轉現金等入股市 之後反彈我相信股市反彈既幅度比樓市反彈既幅度大

利申：得一層自住/月供盈富

放樓 成交收錢都兩三個月後 到時隨時彈完

去財務公司物業二按會快d 快去

再講一次 自住 係唔撚洗驚！

你都要有人買先放到
本身600萬市價
咁你放600都唔會有人買
放570？
同埋樓唔係即放即收錢
仲有d有埋租約跟又難放左
買樓收租回報又低又高風險
一環扣一環下，唔係咁易甩手

一買一賣有好多cost
例如stamp,AA commission,仲有時間成本

問得出條咁既問題就知你未買過樓啦😂

兒登仔地產舖都唔敢入學人分析樓市

終於有個人清醒過樓主

應該講終於有業主留言

正想講

一買一賣都3，40萬
成交期都幾個月
手績都好撚煩 又要好多文件轉名

全部業主一齊Strong hold!!

如果長跌就話者.就咁睇估唔到幾時會完
都唔會亂郁住

宜家買樓,又要俾稅都幾十萬.如果投資,跌都幾係野

幾時買唔係比幾十萬稅

買股票唔駛俾咁多手續費

咁就唔係而唔而家買既問題 係買咩既問題啦

日日都升緊
齊心Strong hold加價2球就事成

樓市只升不跌
日日GoGoGo
龍市日日升

係講宜家買樓做投資唔化算.

自住樓 賣咗無得住
多過一層樓 賣咗無人頭買唔返

租咪得

一買一賣個stamp duty 都60萬

起連登講租樓？